外向 vs 內向

內向既人根本就係垃圾

外向既人相較樂觀，相處落舒服，又唔驚冇話題，因為多朋友既關係，外向人既溝通能力較强，在事業，愛情，友親方面比內向既人强得多，佢地既處事能力【多社交應酬】，見識【多旅行，多朋友】贏曬內向人

人需要群居生活，溝通能力强既外向人根本更加適合社會生活

內向撚就唔好講啦，我真係唔知有咩優點，係外向撚玩既時候【娛樂如學習】，內向既人只會係自己既comfort zone 停滯不前

外向正評
內向負評

偷偷留下負皮又唔出聲
講唔到？？

人需要群居生活

o rly

內向既優點 可以睇到外向人睇唔到既一面 比較細心
利申 外向

有咩用

唔同意見可以出到更好既決定
細心可以留意到一d我地忽略左既重點
影響可以好大

唔關內外向事 內容既人都會粗心大意
外向既人都會好細心 你未見過姐

外向：player
內向：nerd

你所講既細心只係小節，冇關痛癢，但外向既人有既係見識，反而做得到面面俱到，關注點同考慮點更加廣，唔知你點睇

合理
生活多姿多彩既外向人笑鳩你班傻仔

咁你係咪想d 內向撚入黎俾你笑

內向通常會怕事同軟弱，淨係識俾人踩住上
識朋友又怕生，無乜人際關係
好想外向d。。
利申內向

內向撚 完全怕生 唔識講野 又冇女冇朋友 生存落去都冇乜意思 曾經想扮哂social咁 但冇人理我 身邊既圈子又冇多到 總知好撚想死 完全出錯世

內向諗野深思熟慮又點 根本轉數又唔夠外向人快 正一低等人種

屌你真係on9
又叫人投票
負評多又以為人負評你個post
齋投票都唔撚得？ on9！

無左內向既人 我怕你今日網都無得上

但今時今日既內向撚又做到d咩 死埋係屋企打飛機呀？

同意
利申 極內向

內向同無能係兩樣野黎
雖然無能會令人更容易內向

兩款人都要，有咩好鬥

諗法合理

認同 外向嘅缺點你地無提 而內向嘅優點你地未知。根本兩個性格要互補

back up呢 垃圾狗